Ikea個油壓鑽係咪鑽唔到石屎？

買左番來鑽左十分鐘都未撚入到

究竟係我廢定個鑽廢 第一次鑽野

你石屎太厚

thx 巴打 有無用過呢款 差滿電同未差滿分別大唔大 我差左大概一個鐘到

有2個mode 有無一個會震？同埋鑽咀係咪石屎鑽咀？

有用震mode 同用左佢最粗果支

順時針轉

比d力啦咁

就來谷爆啦 YouTube啲人都無咁用力

其實正確油壓鑽應該唔洗好比力
用d插ac既鑽啦

你呢支係咪好用力鑽鑽得少少好快就冇電

被啲力被啲耐性
ikea啲平野算係咁啦
仲要鑽石屎

要快要慳力就搵支HILTI返黎鑽

係 唉 中撚晒伏 仲要搬走晒啲野 今晚都唔知點算

我再試多幾轉睇下點 好想掉左佢

有個制係倒轉轉頭方向
試下

唉 屌 問人借番個專業嘅算 Ikea好撚廢 大伏

ikea 個價落鴨記買支靚d 既手提鑽都得啦

btw 之前我有諗過ikea 支油壓鑽, 不過最後買左支ac 電油壓鑽, 爽到呢

當然要hammer ,如果你連鎖石屎要專用油壓鑽咀都唔知我見意你唔好搞了，仲有，hammer mode唔好大力壓，唔係幾野就爆泵

問個做裝修嘅fd幫我搞算
大家要買Ikea支野真係要諗過先好

咁你應該係磨緊個洞多過鑽緊個洞

岩 好撚19

力已盡

竟然冇人睇錯屎眼

巴打除左驗眼之外 check埋性取向

插住火牛轉

買呢d機械野緊係唔好慳啦
無番咁上下扭力，一個窿都爆唔到啦

如果你唔係爆6分，1吋窿，唔一定用ac油壓鑽
紅m個d鋰電手提油壓鑽都好好力

搵食既話緊係hilti最正

鴨記執件都係400左右，可以8，9成新
石屎鑽咀係有屋仔頂果隻

ikea 就鑽下木，上下鏍絲就算啦

轉到，我全屋嘢都係用呢把

應該係你唔識鑽

其實唔難，你係咪冇用過其他鑽？
我早前整屋都係用呢把，700 蚊把絕對唔平
同埋其實好好用，好夠力

你用鎚仔mode
留意轉向唔好用錯方向
較啱嘢唔駛好大力推佢

一係用錯鑽咀
一係用錯Mode

你係咪左右調轉呀

感覺上你唔係用鎚仔mode 同轉錯方向在先
所以你整掘咗個頭
你換過個頭再試

姐係點 我係想表達我鑽左咁耐 都係入得少少

呢D閪鑽撚夠力咩

好提議 想換頭嘅話 去五金鋪買就得定要去番Ikea？

係, 我買過一個 Ikea 油壓鑽
真係鑽唔入, 最後拎返去退貨

我都覺 之前呢塊牆都比親戚幫我鑽過 岩岩鑽鑽下記得佢提過話我塊牆好撚硬

用過都退到？

咩係ac鑽

ac: 濕電

應該無錯 check左幾次

明白 唔該晒

你係咪轉蝕左個頭呀 換頭再轉

屋企有ikea把電批鑽木鑽膠要大力d壓落去同扭去電鑽mode先轉到
唔係又係好難轉
電鑽鑽石屎唔知係唔係都差唔多啦

你把野好似冇力咁
我用開hilti 就咁禁 用小小力 佢自己入

ikea啲電鑽整下手作仔就得
搞呢啲樓主買返支Dewalt啦

垃圾黎架屌
問個fd借左黎用
主力牆嗰啲完全鑽唔郁

我果塊就係主力牆

我已經放棄左 等fd打救

應該係差唔夠電，差足好力好多

係鴨記買把二手番黎都仲勁過你呢把

好多巴打都用hilti好鑽 再望下自己果個真係灰左

差到綠燈都係一樣

我知錯啦

分明日日都想比人鑽屎眼 死gay 佬

影下你枝鑽咀嚟睇下

樓主係咪set左右邊嗰個？
如果係，你讚到聽朝都冇可能鑽到

呢d鑽細力就好正常，但一個都鑽唔到就冇乜可能....

首先睇下係咪用錯轉咀，通常分木，金屬，石屎3種

仲有睇下有冇順時針，有夠唔夠電，有冇鑽到鋼筋之類

仲見到紅色筆頭, 估鑽左層灰, 掂到石屎就無力
鋼筋起碼入多寸(以前我用他筆CHECK下係咪中鐵)

跟機石屎鑽咀跟5, 6, 8MM
你用左最粗嗰支8MM嚟鑽, 你用咩膠塞??
綠色用6.5MM(最少8號螺絲), 藍色用8MM(最少10號螺絲)
BTW, 正常油壓鑽鑽呢個窿慢極都2秒完成

拎支嘢去五金鋪配

佢嗰把係699油壓鋰電鑽
其實真係一定夠力既

你確定係用石屎咀？

正解

鑽唔到耳屎

2秒 我一陣去配過支睇下 我依家唔係屋企

用左佢最大果支 無錯架啦？應該

石屎會唔會再有分硬石屎同無咁硬

無錯到 一陣番屋企影比你地睇 多謝大家咁有心機教我

有好多唔同類型鑽咀
有啲鑽石屎，有啲金屬/木

唔一定粗就無錯架

Google 睇下係油壓鑽咀定係風鋼鑽咀

放相上來